我係台灣真係特赦陳同佳算鬼數

佢殺嘅又唔係台灣人，過到去又要出錢養佢

依家仲要俾潘老母日日喺度指點江山

死刑洗乜出錢養？唯一成本就係嗰粒子彈姐

台灣人幾實好蠢 佳仔咁醒
去到玩鳩佢地再返香港都得啦

岩啊
自己唔識教女 周圍同人搞嘢 仲要走去比條片條仔睇
咁不幸俾人打撚死
依家害撚左全香港人 一句道歉都冇

審佢都要資源啦，仲要未必一定死刑wo

咳幾聲都嚇撚死佢地啦

我唔識政治 但樓主提議幾好

子彈防疫

聽落好似幾有道理

其實台灣o係呢件事已經做左好多
反而係香港政府同管牧師一直強逼台灣跟自己果套...

殺人點特赦
台仔已經成日屌啲殺人犯成日輕判

住仔憑自己能力翻香港
點解一定要佢自首？

未判點特赦

唔特赦都得

判佢坐三個月
三個月後係潘太一田卜中前跳開心舞
激能死條臭坑

我唔識政治 但我覺得你求人地幫你做野 你首先要承認人地嘅司法獨立囉潘母

好明顯一直係玩緊政治角力，係班港豬先成日叫陳同佳自首

佳仔：一笑置之，嗤之以鼻。

善用起底功能

佢殺左條女自唔自首關香港人L事咩搵佢出黎叫香港班狗官出下醜

點？

潘老母high大咗

殺香港人佢地鬼care咩

你睇下全香港都係得潘老母care啫

吓淨係潘老母wo，其他人咪又係當食花生

死果個唔係台灣人，台灣政府中意點玩都得

唔識政治既死codom邊個會在乎
上去深圳搵習種陳情呀麻

佢依家明顯欺善怕惡

香港政府唔show佢就去搞台灣政府

唔識政治既無恥死condom
釋懷呀聽到未呀

執屍唔洗成本？

其實兒登真係好鍾意推呢啲無聊po

咱們牙佳只係為毒撚除害
比帽人戴要殺一儆百

一定唔會死刑啦

我個女好乖好乖

淨係連登都定期有人叫陳同佳自首唔好再龜縮

央視勁捧抗疫女護嫁軍人竟是「渣男配小三」 網民批官媒刪文了事：呢種人都能火線入黨

嘩老友你呢個post一定係好有深沉嘅意義

從呢個po 我學到好多大道理

新聞喎清
時事台唔po新聞po你呢啲廢話？

未必即時執行。。。

時事喺字典定義：國內外大事，陳生啲嘢搞到全世界唔算時事？

冇話唔俾po
但咁有咩推

你開始都未明我話緊推po啲人
唔係話你

仲有台灣嘅處理方法，一樣會對香港有影響，又唔係時事？

綠人帽仲要話比人知 仲要俾扑野片佢睇就係好癲

開壞先例問題

今日有個港人係台灣被殺,兇手被特赦

第日有個某國(eg美國)人係台灣被殺,係咪又特赦?如果有先例既話,話唔埋真係又特赦。

okok

點解係害左香港人

Hi 佳 在嗎？

咁要睇咩國家wo，eg美國人喺台灣殺人，美國政府都唔會好似香港政府咁消極啦，依家係香港政府唔理wo

你話呢？
就係因為佢條仆街去搵民建聯
然後強推逃犯條例
搞到香港成萬人被捕
幾多學生頭破血流
中實彈 被自殺

有交稅呀

未審㗎，自首都仲要哂人力物力上庭

其實除咗佢老母
無人想理佢

唔洗帶風向

唔自首冇損失，唔通台灣反攻大陸咩

章顯台灣司法制度，重要過你口中既米飯錢，仲講素求抗爭。

而家蔡政府係圍護兩岸對等，頭痛既係香港，淡化矮化係中國，咩理由要認輸？

唔識政治呀 好似係

台灣好撚重罪既犯判左死刑都係鳩流流坐 唔會執行死刑既

其實呢d全部係佳佳一面之詞
係真係假得佢自己先知

到時就有人屌台灣法律連殺人都可以特赦

要保護台灣人民安全就要回歸祖國

台灣:dllm無端端上咗國際舞台，仲要有排都冇得落返黎

多謝你，覺得我可以影響到台灣政府嘅決定

赦佢老母 殺人唔洗還？

特赦咪晒咗個政治籌碼

唔洗客氣

香港通街殺人犯又唔見其他人嘈

好彩樓主唔係台灣
諗埋啲痴線嘢

好似成件事冇個正常⋯⋯

最少條女有左呢part係真
邊個經手另一件事

唔係人地政府唔理就代表自己政府可以放棄公義

一個政府係代表緊自己公民做野

如果台灣因為人地政府唔理,就連人地係自己地方殺人都可以唔理

咁樣會好影響台灣人係外界既形象同聲譽

所以一個正常既政府係冇可能唔理

點解要特赦 ?

殺同被殺都唔係台灣人 , 根本無輿論壓力 , 但就有條刺插住支港 , 無成本玩野

冼乜死刑

直頭判佢手刄淫婦，無罪釋放

無撚有錯

千古之迷之派帽俠是誰

台灣殺一個人 點會死刑呀
台灣最勁就係可教化

可能最後判就照判有死刑,但就一百年後先執行個死刑姐係都已經老死左

淨係坐夠357年先行刑都已經一大筆錢

最後的晚餐 唔駛錢呀

難聽講句全家死晒都wfc

特赦？哈
港豬今次黐起上嚟殺港人，下次殺台灣人
唔處死陳同佳，點起阻嚇作用？
仲衝出嚟話特赦

笑咗

件事只係導火線，唔爆嘅話香港人都係被溫水煮蛙，反而依家全民醒覺。錯嘅由始至終都係政權

重點係冇香港呢邊司法上既證據
香港政府唔肯俾台灣
可能覺得佳仔坐左一年都夠皮

牙佳已成最大贏家

凌遲啦, 橫惦最近興返文革清洗

特赦都要定咗罪先
佳哥唔肯過去又點開庭呢

點解台灣主權不被尊重反而要台灣特赦一個殺人犯？

如果被告係可教化 有悔意
係唔會判死刑

過多兩年冇人理冇人記得,佳仔就重新做人了

話唔定佢去搞台灣政府都係香港政府指使佢
唔識政治但甘願做政治工具

咪撚on9
基於咩原因要特赦，特赦又有咩好處？
養一個監犯要用嘅資源對一個國家根本不值一提

特赦先要判罪，依家個重點就係開唔到審
咁特赦乜鳩？

知唔知死刑成本係高過坐一世架

我想台灣派軍隊入港搶犯

粒子彈留俾解放軍好過

的確只係導火線
不過呢次係好機會
要話比班港豬廢老知
唔識政治既下場就係死
成撚日唔識唔理咁賤畜呀拿

以佳哥能力黎講 過去殺多幾件再番黎唔難

佢只係個孩子呀

冇依件事發生就繼續溫水煮蛙
上深圳 用淘寶 同蝗國connect

你話我仆街都係咁講
某程度上要多謝依件事嘅發生

最好件事一路close唔到file keep住係度篤眼篤鼻 睇吓邊面緊張d

似係潘家比佢玩多啲 司法互助都冇
過到去唔認數吹咩

連登仔教台灣做嘢，做多咗
特赦代表政府接受殺人，台灣民眾都唔服啦

送佢去北韓算啦

你講潘太?

我係台灣一動不如一靜就真
呢壇嘢喺共產黨收皮之前都唔會解決到，
方法就畀咗你，你唔做唔關我事，
亦冇人會怪我（正常港台人）
使乜主動特赦，陣間俾人話放生殺人犯仲衰

自己教到個女變賤雞 阿佳都係替天行道 高尚情操

一陣激死潘太

點解

做左condom啦
比人用完即棄
政治棋子

大粒墨啊

冇家教 有其女必有其母

秒左樓上班岸鳩

無罪推定下，佳仔至今都係無罪，何談特赦

殺一個人唔會死刑架
起碼要鄭捷果種級數先會死

佢只係火柴 火藥一直都係度
應該多謝佢令香港人瞓醒

點夠你醒吖，踩一個撐香港，視中國為敵人嘅國家。
我又真係信佢過到去會走得甩囉，真係你咁醒先會知。

樓主戇撚鳩

邊個俾錢做study咪得出對邊一邊有利嘅數據

可口可樂D study 夠話飲可樂唔會肥

明知果度有危險仲去呀？

法庭同陪審員都要成本嘅，不過判驅逐出境，子彈都慳返

痴撚線。我依家日日可以撚狗。幾撚過癮。點解要特郝

佳仔 你睇下
呢條仔屌緊我

台灣認罪唔會判死刑

好爽,同佳每日都撚到潘太出晒水
我心情都特別好

好事黎

😦😦😦